有人知可以用咩螺絲先可到部laptop

啲螺絲滑晒瓦

標題 錯/漏字太多，唔明你想點同問咩

你求其買盒30~50 in 1 果d螺絲批，多數都有個頭中
e.g:

樓主條丁

試下加條橡筋墊住用螺絲批擰

用鉗？

梅花頭

星批

無睇清楚就出post
有無人知可以用咩螺絲批先擰得開我部laptop 上面啲滑左瓦既螺絲？

我試下先

lm 我都有部搞唔掂

上 youtube search 螺絲 滑牙
有好多唔同方法，由暴力到唔暴力都有。